一人一張好撚好笑嘅gif

睇咗咁多次都係覺得好好笑

marvel不了

有冇廢老跳舞片既link?

變態

有冇原片？

呢個光頭 係中資建築公司有錢佬黎，唔明佢點解要咁做

屌

有咩唔明，跳吓舞開心吓好正常

成日睇都唔知呢個阿叔叫咩名